屌你老母block撚左連say sor都講唔撚到有乜用

諗住夜小小同你道歉
仆街唔洗講喇
block 你老母啊block

打電話囉屌你老味

冇電話

咁大個人連電話都冇

用line啊

問人攞電話

block左問乜鳩

喺科雲度講

佢好似唔知我咩名

ok

Bolck 左你就唔好搞人啦

臭雞

冇睇名

又系你...